［純文字］中學女同學令人興奮經歷

中四去旅行 同學仔可以著自己衫 有個靚靚地細細粒嘅女同學著咗件鬆身衫

我地帶咗個排球去打 次次都係佢執波 烏低個身 睇到晒個粉紅bra 仲好記得有士多啤梨圖案 望到實一實

另外有一次 有一個住我隔離嘅女同學放學有啲野做返唔到屋企 佢叫我幫手攞啲體育衫返去 我返到去見到有個黑色bra收埋係啲衫入面 個時個心跳得勁快 忍唔住攞黎聞

大家有無啲類似情況

以前日子真爽皮

小息去其他班房搵人 俾女同學拖住隻手咁行過去
周圍啲人反應勁大

拖下手仔都扯晒

淨係聞咁嘥？

仲有咩可以做？

打飛機啦

至少都劣幾下

教佢做數學,諗咗好耐,望著我講：「吓,唔知啊。」

純潔嘅心靈仲未開發

連登第999屆食女吹水大賽開始

唔好咁啦 劣低幾條鳩毛咪大鑊

唔係食女 係一啲動作令人有性興奮嘅體驗

吓 有咩野令人興奮定係av情節黎？

被我揸到個胸，沒罩

咩情況下先揸到？

去朋友屋企玩 係廁所拎佢高中家姐啲底褲打飛機

有次補課 個女同學坐我前面係咁玩腳
屌你老母對小白襪加黑皮鞋 扯撚到勁撚柒硬
嗰下勁有衝動舉手去廁所打丁出火

校園幻愛大會正式開始

我去女同學屋企做project 佢廁所掛住啲bra

唔係,唔洗未刺激情節,一個眼神就夠

小息打排球, 都係猜下波啫
個女同學居然跳起扣殺, 咁啱又少少風, 成條底褲盡現眼前

我試過見到底褲, 有dd性感, 忍唔住輕輕索左一野, 可惜係洗過既
btw, 係佢房, 應該唔係佢老母既

試過中學派簿
然後有個女仔攤大隻腳坐
然後成條底褲睇曬 (無打底)
米黃色

仲有一次朝早一番到課室
見到個女仔條白色校裙胸前有兩點深紅色
然後佢拿拿臨著番冷衫
後來偷聽到佢同班friend嘅對話
話咩春天潮濕 前幾日打完波 洗左幾個bra都未乾
原來佢真空番學 仲要係細暈

係初戀嘅感覺

對波壓落我到問我嘢

去殘廁交配

條女睇到已為自己心口有毛

仲未有人講(SL人UT)

same

有一次個同學係更衣室換衫
唔小心入左去

宜家仲係唔係女朋友

唔覺意拍到女同學個波個陣
feel到佢粒Lin
驚覺佢冇bra

中學啲男仔係咪已經咁咸濕

連登第n屆吹水大會暨gay佬大會。

有個靚女同學成日上完pe堂就咁用袋住啲pe3掛喺張枱隔離
有次忍唔住等全部人走晒 熄晒燈 摸咗件衫幾下
後悔冇聞

又嚟幻愛大會

我20歲開始上連登先知道原來中學d男同學咁早就開始有性幻想

ching性無能？

米黃色

被肥婆表白
啲人係到起哄
我走都走唔切

去camp影大合照嗰時feel到背脊兩舊軟林林嘅嘢，後尾諗返先知後面個女同學壓左對波落我背脊

上pe堂拉筋 有個女同學著鬆身衫加埋佢個bra有些少離罩 ，兩粒lin出囇黎，𥄫左成堂

女同學肯揾自己互動係毒撚十大幻覺之一

之前件校服係平領
有個女仔烏低執嘢嗰陣
睇到佢冇着底衫
睇晒成粒釘
不過冇波嘅

仲有一次
中學個女朋友上嚟我屋企
唔小心拍左落碌鳩度
俾佢發現我扯左旗
不過冇下文

女同學會揾你自己互動係毒撚十大幻覺之一

男校

中學嗰陣上緊堂 突然有個女同學坐埋嚟 之後刷我大脾 問我有冇俾人咁刷過 仲越刷越上 問我興唔興奮 嗰陣我扯到恆晒

忘記了中學讀男校

要拍落黎先知你扯左?

我係咁遮住
起身果下佢拍到

做乜無啦啦那些年

樓主明明毒到奶人地個bra
邊忽有食女既不環節

考dse之前，屋企搬屋
舊屋賣出咗但未交吉
就成日4個人上去溫書

成日扮跌筆昅女同學隻腳

中一二果陣班女會係度玩掀裙底
d女明知會玩都唔會著打底褲
基本上成班d女著乜日日都見到

另外就係中2有條女坐我隔離
佢想傳野比人果陣要隔過我
但佢直接成個人壓住我傳比人
成個波壓左對波落我背脊

唔記得左邊一年
有條女好中意上堂坐我隔離
然後話要拖住手上堂
佢上堂訓教都要拖住
跟住有次佢唔拖
係咁掃我大脾
佢feel到我扯左然後問爽唔爽
跟住我話不如你直接比我打
佢話 除褲呀
跟住我係佢面前除褲鏈將佢隻手伸入去
佢chock左幾下之後面紅話痴線你真係夠膽
然後就鬆左手
諗起都興奮

咩學校黎 上緊堂都可以坐大髀

唔係坐大髀係坐咗係隔離 咁掃我

連登咁撚多變態佬

係真嘅

男校嘅出返去
嗰個係我

可能係呀婆嘅

中學社籃比賽女朋友坐側邊睇 一完場就衝過嚟拎水我飲讚我叻已經好開心

放學個陣個個走哂 特登留到最後
趁無人個陣 行去女神張櫈到
起勢咁聞 聞到扯扯地就走

個女同事好撚多腳毛又玩鼻屎

同學

純文字討論

19幾年前仲興影貼紙相，同條女兩個著住校服係貼紙相機入面又渣波又抄下面，呢d感覺依加永遠都搵唔返

踎低係locker拎野露晒底
灰色

影相隻手食晒波餅計唔計

仲Ching
絲打嚟啦

無 咪再亂用我個名開標題

中三讀書差左少少落左去廢柴班
有個班花係果d死mk妹
有一排成鳩日姣我玩鳩我
會拖住我話叫我陪佢入廁所換衫 當然係玩野咁講
有時又無啦啦後攬我成對波壓晒落我背脊
但我好撚驚佢出面果D大佬知道左會接我放學

見到個識既師妹係前面行諗住拍一拍叫佢
拍到佢背脊位之後佢擰過黎
"喂呀甩左呀"
之後係到係咁郁郁下想唔入廁所又唔走光咁樣整番好自己個BRA

有年冬天好凍
凍到要著自己啲羽絨返學
個日坐我前面個女同學因為趕出門無著羽絨
（我都無著）
而咁啱佢隔離同我隔離都無返
佢就坐左過黎

我講笑咁問佢凍唔凍比隻手佢暖下
佢話凍就一下拖左埋黎

咁就拖左成日

好彩我隻手無乜手汗

做左你女朋友未
咁sweet

吹水嘅情況

第二次剩係要左我嘅暖包就算
個陣以為佢無feel當我工具
之後佢話返比我聽先知我回錯意
但個陣已經畢業了

有種經歷叫別人的經歷

中學個陣 有個靚女同學咬左我手臂一淡
我即刻入廁所 賴個牙齒印 舔佢留低既口水

中學個陣
留左係班房做功課
做到6點先走
走個陣
係走廊度
望下隔離班房
咁岩隔離班暗戀左好耐既女神
都仲未走
我就鼓起勇氣
行左入佢個班房
問佢一唔一齊食夜晚
佢無答我
只係眼甘甘咁望住我
同佢對視左幾秒
佢突然喊
咁我扮下攬佢安慰佢
佢都肯俾我攬
咁我就攬實佢
佢d眼淚就整濕左我件校服
透視咁望到我個胸
「你都幾大隻」
女神細細聲咁講
我就傻笑住答佢
「近排做開掌上壓嘛...哈」
「我失戀呀...」
「失戀好正常姐，你咁靚女，大把仔啦」
「冇人要我架喇」
咁佢個頭岩岩係我個胸
攬緊佢個陣我又淨係望到佢個背隻
突然覺得個胸好濕潤，有少少痕
先發覺女神用條脷lam緊我個胸
又聽到啜啜聲
個lin好敏感好痕
搞到我成個人震哂
我講唔到野
怕一講野佢就會停
然後女神突然踎底
向上咁望住我
眼神就好似朱茵望向周星馳咁
含情脈脈
好靚，真係好靚
我由上而下
望住著緊校服既女神隻眼
猶如食左隱形春藥
瞬間扯起左
校褲好緊好迫
搞到我條丁un住un住好痛
女神慢慢拉開我校褲條拉鏈
我即刻捉住佢隻手
「唔可以...」
「點解？你地男仔唔係好中意架咩？」
「鍾意還鍾...」
未講完佢隻手已經摸左入黎
「咩味架？」
佢伸手入我校褲條鏈度
拎左我條丁出黎
用條脷輕輕咁lam左下
我成個人震左下
好撚爽...雖然心入面咁諗
但我成個人真係好緊張
人一世物一世
大膽d！
於是我輕輕放隻手係佢個頭後面
慢慢壓慢慢壓
令到女神個口含實我條丁
佢開始識得個頭一前一後咁郁
但牙有時候會咬到我龜頭
痛到仆街
「你咬到我好痛...」
「呀，sorry丫」
女神開始識將個嘴O型咁擺
避免d牙咬到我
佢一邊望實我，
期間個口含實我碌丁
個頭慢慢前後咁郁
好靚...好爽...好舒服
我輕輕將手擺係佢頭後面
因為我感覺就黎爆發
「可以快少少...」
講完後佢個頭開始郁得快
我放係佢頭後面隻手都有輕輕壓下
持續左三分鐘
開始想射
我由上至下望實佢頭頂
心諗機會只有一次...
臨射之際
我放係女神頭後面隻手
用力咁壓
「唔..唔...唔.....」
女神用佢白滑既手打我大脾
不斷想掙扎
我知道深喉嚨會有想嘔吐既感覺
但我冇理會
反而更加用力
係射個刻
我隻手太用力
佢塊面直到貼到落我個身
條丁含到落最深
之後我突然全個身感覺到用力一抽
抽...放鬆...抽....放鬆...抽...放鬆
射左好多...
我放開壓實女神隻手
女神淚水，口水通通標哂出黎
地下都係佢既液體
「你地做緊咩？」
突然我聽到身後有2把女仔聲
我轉個身
發現係平時同女神玩到好埋嗰2個女仔
好彩我背住佢地
我即刻放返條丁入校褲入面
拉返埋個拉鏈
我又望望跪緊係我下面既女神
女神個口仲含緊某d液體
講唔到野住
「佢跌親呀...」
我即刻作咗個呃三歲細佬仔既大話
個2個女仔本來企係門口
聽到我話女神跌親
就急急腳行去女神身邊
一左一右扶起女神
「冇事丫嘛...」
2個女仔同時問女神
「冇...事...」
女神講野個陣
口入面有d白色透明液體
2個女仔望到女神個口
即刻陰陰嘴笑咁望實我
我一面尷尬
而且進入左聖人mode
所以面無表情咁講
「我地咩都冇做」
「嘿嘿，乜都冇做？」
企係女神左面個個fd陰陰嘴咁笑住望住我講
「真係冇」
我望住陰陰嘴笑緊既齊陰mk妹
理直氣壯咁講
無計，女神咁多兵
平時又咁cool
男仔手都唔掂下
俾佢d兵知道既話
我就兇多吉少
「唔好扮喇」
齊陰mk妹收起笑容
「你估我地唔知咩？雪雪聲咁大聲」
「我...」
我尷尬咁摸一摸自己個頭
齊陰mk妹冇理我
而係行去門口
將度門閂埋
再行去將窗度
將d窗簾落哂
我望住女神
諗住用眼色黎同佢夾口供之際
我feel到耳仔有d痕
我感覺到
有人從後攬實我
Lam緊我左邊隻耳仔
唔洗問一定係個齊陰mk妹
然後女神另外一個fd
都係齊陰mk妹咁既樣
因為佢地係孖生
行到我面前
望住我笑咗一笑
正面攬實我
Lam埋我右邊隻耳仔
我合埋左隻眼
雖後前後都俾人攬實
而且兩隻耳仔都濕哂
但我都冇扯
因為我已經入左聖人mode
突然我又感覺自己褲鏈比人開緊
然後又感覺到一隻好熟識既白白滑滑既手
又再一次握實我條丁
我擘大隻眼
映入眼簾既係
黑長髮披肩
跪係度由下而上用佢水汪汪既我望實我既女神
「痛...」
因為岩岩射完
所以條丁覺得好敏感，少少痛
齊陰孖女繼續一左一右攬實我Lam緊我耳仔
而女神就繼續含實我條丁個頭前後郁緊
佢地無視我話痛
咁我唯有頂硬上
雖然視覺上真係好爽
但聖人mode既我真係好撚痛

但同時感覺好興奮既

好純真
very innocent

中學同一條女玩到勁埋
細粒 白滑 大波
佢又好open 點抽水都唔嬲
嗰陣時佢次次去locker拎嘢 我都走過去壁咚佢
然後成個人挨落去磨
手就摸佢隻手

有次我話想睇佢裙底
跟住佢同我講佢冇著打底褲 然後企咗喺度唔郁
我就拎把遮去撩佢裙底 一路撩到見到條底褲為止
之後仲踎低望
過程中佢完全冇任何反抗笑住望住我

然後就冇然後了
之後升班編咗去唔同班
就慢慢冇咗聯絡

之後聽人講先知原來佢一直鍾意我
佢一啲都唔open 只係對我open
宜家諗返起都好後悔 好揼心
我日日抽佢水結果竟然一次波都冇揸過
夠膽揭佢條裙但係唔夠膽揸波

回不去了呢個天氣真係會令人諗起中學

因住j錯佢老母

中三果時唔記得個女同學差我d咩
之後有日成班fd上左黎我屋企玩
同佢一齊去廚房拎野飲 之後同佢講喂你差我d野
之後佢問我想點 我鳩up叫佢鍚我一啖就算數
之後佢真係鍚左落黎 我呆撚左
隔左段時間之後做左我女朋友 拍左一個月就散左

正仆街黎人地一片真心對你你就淨係識得後悔冇揸波

唉 天黑黑地凍凍街靜靜風飄飄 隔離女同學香氣四溢 成個世界好純真好心動
個種感覺
一世都搵唔翻

Ching打少啲丁

服撚咗你
成個腦唔係抽水就係揸波

9/10 冇是咁的

擰轉身用兩隻手托住個頭望我

示意圖

圖你老母啦，標題都寫撚左純文字。

中學回憶都講相，呢d野轉瞬即逝咖嘛，就係無相，靠回憶先值得回味。你老母當宜家影畢業相？

你肯定個bra唔係上左年紀嘅體育miss?

認真嘅，睇到你嘅心機
加油

其實條底褲係白色

咁啱一齊詐病喺醫療室撞到，
佢瞓床，我無床要趴喺枱，
之後佢走時將佢冚過嘅被搭喺我背脊，
跟住嘅小息喺班房門口兜口兜撞到，
大家互望笑咗笑

利申：暗戀佢，但一直無同佢傾過計

放學同啲女同學去我屋企打機 跟住 夾係中間一齊訓（ 無屌）
都試過一班學生妹上黎 睇佢地玩貓
太多 成日周旋係啲學生妹到 咩都玩齊

有 bra 喺入面都叫你拎，有啲嘢喎。

揸過 一啲都唔興奮

唔係掛 學校露點 會全間學校都知 係驚訝 羞恥多過J架喎
對群眾黎講既話 其他女實bitch 佢

Ching 有冇咁純丫
做乜要遮

係課室坐我前面個女仔叫我幫佢拉番背脊條拉鍊

係青澀嘅初戀
冇扑過的
而家好撚後悔

講真
中學攬下打下茄輪
講下我愛你你愛我已經好撚滿足

佢話好凍,問我借冷衫
着左一日送佢番屋(一齊搭巴士)
挨住我話好好聞
硬到不得鳥

其實都係
當年初吻
嗰日買咗啲嘢俾女朋友
佢話好貴 要俾返啲嘢我
跟住喺地鐵站一啖錫咗落去
跟住我話咁咪還咗囉
好青春啊

借完件褸畀女同學著咗成日
攞返嚟時一定會大大力咁索

中學d女已經好識發姣，個個都要改短條校裙，成條腿露哂出黎，再配上白襪仔平底鞋既校服look，簡直令人興奮

成日同鄰居女仔一齊返學 (同一間中學)，有日行行吓見佢校服裙唔記得拉拉練，佢叫我幫佢拉返。

但無感覺，因為只係純同學/鄰居。

佢只係行路番學太熱
除左一陣件冷衫啫 但俾我見到
同埋我地學校啲女仔好純架
有啲做Perfect
見到啲同學著左黑色/螢光嘅Sports Bra
唔單止唔會擇佢名
仲會細細聲 (但係我都聽到)放水提佢話訓導幾時會到
到時遮遮佢

放左學同左個女同學去咗個冇乜人既公園互摷，佢仲要有仔

創意台，吹水大會正式開始

無感覺原因應該係唔靚

我都想知

都係嘅，但五官端正肥底咁囉。

oh shit

社會寄生蟲係咁上下

我都試過
果劑精真係好撚爽 好有刺激感

中學搭鐵番學 前面有個隔離學校女仔件衫勁鬆身加個包又離罩 睇左粒lin成程車

上堂教女神數學
教教下佢寫錯野 拎咗支塗改液出黎係咁chok
仲要西面望住我chok
個下真係

而家講緊令人興奮喎

聞櫈都有得興奮 咪咁毒啦

拉成堂筋咁癲？

痴撚線

試過家姐個friend留低左杯飲淨既野喺到，之後個friend走，咁家姐就陪佢出去。我之後見有機就瘋狂飲佢嗰杯飲淨既野，成世人冇同靚女嘴過，所以覺得好正，飲緊果時好似同佢濕吻咁。

其他人興奮

去camp有條女第一日識 走埋黎瞓我隔離

無可能

去camp玩 要一男一女一組

我揹起個女跟著要踩爛啲汽球

Feel到一踩條女心口就壓咗一次落黎 軟淋淋

震陷呀!

攪下笑，你老母生個白痴仔，唔識就收皮啦

做咩咁激動

女神上堂個陣伸賴腰 成個S形既身材展露無遺， 即刻要去廁所打個熱飛機

做乜唔咬返佢對波報仇

中學參加啲領袖訓練營
玩個game係要全隊人企晒係個好細既圈圈入面
Feel倒後面高我幾form既男同學係咁頂住我
嗰陣太細唔知咩事
剩係知自己冇啦啦腳軟

可以拎到幻愛大賽前十

條白痴仔一開口就＂老母＂，吹下水扮正義撚唔屌唔鬆化！

上連登個個都係老母行先啦 唔駛咁傷心喎叔叔攬返

要拍手攪你扯
當然無下文啦

你做乜拎人地老母個bra嚟聞

已報驚，樓主洗定屎fk等坐

射d精係條底是常識吧

唔識

咩事？

影班相，女同學幫我整返好條呔

睇個post諗起都扯扯地

成個post唔係幻愛就係痴線佬

我全部都幻想出黎

有幾痴線？

青梅竹馬只係炮灰

你真係好L變態

中四放學後 仲可以晌班房留多陣吹水 全班走晒 剩得我同一個女同學留晌班房講八卦嘢 講邊個其實鍾意邊個 阿邊個又鍾意邊個
咁我就順個勢問佢 ： 你呢 你又鍾意邊個呀
佢答 ： 你囉

然後見佢紅都面晒 跟住我哋就將個頭越烘越埋 仲kiss咗 然後就攬住咗 摸下摸下摸到入bra 佢又開始撚我枝槍出黎 烏低咗去含 但久唔久走廊仲有人聲 好刺激 含咗一陣 佢就除咗條底坐咗上我大脾 越坐越入 最後仲插入咗 就係咁輕輕un加錫錫 睇住錶知校工就黎鎖門就完事。

之後係聽倒佢不停問緊我 你做乜呀 諗緊乜呀 喂呀 我先清醒過黎 原來我淫笑到流晒口水

你射完腳軟

想想那舊時日子 像褪色午夜殘片
任何情節 今天多一種意義
現時大了 那種心跳難重演
極爆裂場面想再遇確實靠天意

真係同你個名一樣

中學聖誕聯歡會玩好似叫做迫巴士遊戲，就係個圈會愈黎愈細，一堆人要鬥快快圈，入唔到就輸。個陣個大波女同學著黑絲企係我旁邊差d跌出界，然後我兩隻手各一邊捉住佢大髀接近臀部位置等佢唔好跌出去。
跟住佢同我對視左3秒。個陣係我人生第一次摸到黑絲大髀

返學著黑絲?

新學期開學時
D學姐多數坐係D樓梯擘大對腳坐引D人望
另外好多都係放學偷情 D公園仔最多

簡單先至係最難擁有

第一次拖手真係扯到行

另外一次中六女同學係停車場幫我吹蕭，口爆之後諗住後入。但又冇condom 怕有bb,到最後佢用大髀夾住我係妹妹位置磨到射。之後佢用口幫我含乾淨

聖誕聯歡會可以著便服

我試過小息去殘廁
一開門見到隔離班個女仔換緊衫
雖然咩都睇唔到

有個女同學都幾大，有D cup呱，試過成個背脊食哂佢個波餅

Cls

幻術大賽

你唔覺呢單野背後好勁，可以好快洗走熱門？

我中學啲夏天女校裙係全白，啲女打完排球or平時返學可以見到個bra

我係成班男仔fd 加個師妹一組 我地同佢唔熟 所以一開始就著就著
咁大家企係塊報紙上面 後來愈撕愈細張 佢又企我隔離 基本上係攬著佢玩埋落去 不過都無下文

中學個時，我中一，師姐中五
然後我地成日一齊玩，玩到夜晚個時，佢好主動問我，想唔想渣佢對奶
個時怕羞到pk, miss晒機會

時下年輕人放學有咩做？

仆街我都試過
簡直係人生污點
到十年後聚會都會比人拎出嚟bin

條仔衰11都冇事

好撚青春 讀男校真係無呢啲經歷 最多只係溝左個15歲既學生妹佢一生日就破左佢處

自爆衰11

睇到好有feel

why so green and sweet

15歲過生日唔係16？

不過講真話既話 香港大把我最癲聽過小學

你一話好就會成班人衝出黎

識人試過

我唔清楚，因為都7年前嘅事

一班朋友仔去長洲玩過夜
其中有個女仔對我有好感
同我一間房 分床訓 我訓唔著 開眼望住佢欣賞佢個訓覺樣
諗左陣 另轉身訓覺
之後A0到而家
諗返都想斬死自己

班女朋友

吹咩我有財有勢

嘩，我只會拖自己條女扯

令人唔一家定係自己嘅
其他旁觀既人興奮到周圍講
全級都知

係喎，我都有，條女只係想打尖小食部買野，就扮晒同我好撚熟咁一野波壓手，買完就無左件事，屌我好似俾人利用左，雖然我都有回報。

小學就有啦

有次有個女同學真係想坐我脾，不過我唔俾，因為自己個陣真係無啦啦地硬緊，一俾佢FEEL到肯定唱通街，死推撚開佢，反正我一D都唔鍾意佢。

repeat中五讀過間19雞校大半年
畀個低form校花等我落堂親手送CE打氣禮物畀我
(唔知咩傳統係低form上美勞堂都要整一份畀CE師兄師姐
然後中央派發, 不過佢另外自己整多份)
本身諗住借屍還魂上AL唔搞咁多野
點知一野做左大紅人, 因為個校花F.1到F.7都追緊佢
嗰陣個校花係鍾意我, 但我破釜沉舟緊唔得閒拍拖

利申 窮柒一名

咁考完ce唔去追佢？

之後畢左業都keep左contact年幾2年, 直至佢CE過左外國
佢太細路女, 我頂唔順, 本身想等佢大個d識諗再考慮
加上我自卑, 佢身邊個個fd又靚仔又有錢
同埋因為repeat完都有少少驚AL會再衰多次

硬嘅原因係因為佢惦到你？定因為幻想緊？

試過搭地鐵伸直隻手揸住對正車門條柱
之後有對情侶衝門，條女停唔切 成對波壓左落我隻手到
當時太突然比唔到反應

你係咪起 四月是你的謊言 走出黎？

睇題目啦

因為中學elective有PE揀，而戈啲PE堂會好集中練某啲野

明知係假，但睇到扯左

咁性格太細路女又真係難頂啲

痴線依個post好多變態佬

屌人地唔同班你就無聯絡係你問題啦，你根本就唔想食佢。

TLDR

Lm

2017dse?

唔係，係非自我控制到既硬，可能係有少少急尿，或者訓著覺自然硬，我唔記得左，總之就成班人係度唔知玩乜鳩野，D男同學玩坐脾，佢比較癲既又要搵脾坐，就得番我無人坐，我當時都係佢喝我“喂俾我坐你大脾！”，我先趕得切推開佢。

男女生一齊上pe？

你唔係想相認嘛？

嗰陣中學貼牆坐第一排 女神坐我後面
咁由於坐位問題 所以我上堂會長期打橫坐
順便同女神吹兩句
有次佢紥頭髮 舉高手個陣
手䄂個窿望入去睇到佢個bra
呆望咗三秒之後佢問我 「做乜望住我整頭髮？」

仲有有次上個friend屋企玩
其他人未到 得一對couple同我喺道
然後我同個男friend一齊坐喺梳化
唔比個女同學坐
點知個女同學坐咗喺我大脾
仲要feel到佢個閪好冧

坐大髀好正 feel到果到特別暖

睇親呢d post都好酸好提子
利申 男校 35歲A0

亦都係最後一次？

算唔算gay test failed
正常男人應該即刻知係咩事

中咩學
小學見到對孖妹同學已經扯爆旗

突然開門入嚟咪死

玩塗改液chok到成手都係

真，同女仔frd攬埋都唔會扯，但同自己女朋友拖下手仔都扯

仲記得個d淫亂野

姐係佢對你有冇feel?

男校有男仔等 全級起哄

自修室扑嘢

Yes

中四有個女仔個年都坐我格黎
個陣我隻手算靚 佢日日上堂就捉住我隻手黎玩我啲手指
有時仲要放埋係大髀玩

可惜我留左班就冇聯絡

有圖又屌冇圖又屌

呢個回覆暫時最好 我俾10/10

好撚正

睇左成個post 呢個真係最變態

中一嗰陣我嗰班係男女一齊上PE堂，有次大家坐曬喺地聽講解，有個幾靚嘅女同學因為條褲太短走曬光，唔單止見到底褲，仲因為條底褲太鬆露出咗半塊西

我知咁樣好仆街但我真係忍唔住全程望到實，而且佢又一路冇為意

好撚想回到過去
好想做返應該做既嘢
好多好想
各位中學雞望到呢個po既話，要珍惜你既中學生涯

Fing手個陣唔小心打落條女個西度
無感覺

試過中學托頭坐
然後有個女仔攤大隻腳坐
然後成條底褲睇曬 (無打底)
灰色

今晚返中學附近打個轉先

我都玩過

純文字有乜好討論

上樓梯，昅裙底

so real

中學有個女仔好靚
一顰一笑都令人好心動
個陣坐佢後面淨係傾吓偈都好開心

咪係
你估啲女真係傻架咩

以前嘅周董

即刻收埋條底褲扮冇野

屌 終於明ocamp有咩好玩

點解要自殺

負乜撚野評

死痴漢

係轉堂嗰陣
發覺坐隔離條友個頭唔係向前，係向左90度擰
跟住我就學佢咁擰個頭啦
一望，哇不得了，班上最靚嗰件mak大對脾打側坐同後面個女同學吹水，成條白底露咗出嚟
年少氣盛嘅我就當然即刻扯到行一行
仲記得嗰時係坐第一排，當我𥄫完嘢轉身想同後面條友吹水，發現後面幾排全部嘅男同學都係一致望住嗰個方向

你係咪係新蒲崗讀中學？

唔係
點解咁問

幼稚園高班同一個小一既鄰居一齊去廁所，佢坐半邊馬桶，留番半邊比人，仲叫我唔好整濕佢，結果我都係屙到佢pat pat濕晒，之後再冇機會

ching你係咪姓張

早會完咗之後行返課室，前面個女同學行行下無端端彎腰綁鞋底，我收掣唔切撞咗上去，啱啱好係我下面撞上佢個蘿柚，佢差啲成個人樁向前

中學呀ching 不過你係點屙到佢濕哂

屌你好核突

冧嘅可能係塊肺葉

個女仔凌空坐半邊，得番半邊比我，細佬仔點識控制描準嗰小小空間，一屙就已經屙落佢pat pat

有冇毛

sports day 有個曖昧嘅女同學主動揾我影相，仲送波餅俾我，緊張到心跳加速，同個人有啲震，但又好驚對方feel 到我緊張

those good old days

Reported

終於到咗中學嘅尾聲
記得嗰日係中六class day
有好多我唔識嘅師妹，大約15-20個，走埋嚟搵我單獨影相，當中有幾個幾好樣㗎，有啲仲請咗我隻手臂食波餅添
咁嗰日緊係興奮啦，但同時亦都有啲失落，因為中學時期都無食過師妹

我都係，食左一個同齡加一個大一歲就無啦
摷都無摷，打個茄輪都好開心

可能如果你肯溝佢就唔會自殺

問你借筆都以為鐘意你

Content: 7
Language & organisation: 6
Appropriacy: 6

19/21 ——>5**

屌 好撚羡慕 中學有pe elective

我都有類似經歷

同女一齊上PE堂係幾爽

好在個女仔冇同佢一齊

可能個bra本身都有PE呀sir啲精

真人真事

Band3係咁

四穴是你的荒淫

我話直接比我打

我喺其中一個

幫我打
打錯

唔係 你有朋友又係咁？

男友在場，但係坐你大脾？WHAT？

Idk why😂

洗走熱門係應該 連登d 日簽夜簽 多到傻咗 做乜啫

Gay

有次放學落大雨
本身我遮住個fd一齊走
之後見到隔離學校有個女仔冇遮
就拋低我個fd去遮個女仔

因為把遮細
痴得勁埋

cctai: 垃圾post，拉

巴打 男人唔會戴bra的

你可以 j 得落?

有冇人同我一樣睇到最後?
先利申係男女校，
喺中四夏天個陣我成日喺操場打籃球，
有時班波友會侵埋女仔玩。
咁有一次我射完波之後就無意識咁退後幾步，
突然間feel到背脊撞左落兩團軟淋淋嘅嘢到，
個大腦受到刺激即刻諗到發生咩事，
我唔敢望去後面就扮無事去開波。
但係打左幾分之後，
望到嗰個女仔就好自然回味番啱啱嘅感覺，
諗番好似feel到當時軟中帶少硬，
就望下佢背脊但唔見bra 帶
（夏天校服加出汗透左所以見到一片肉色），
一邊心諗唔係掛 一邊就趁佢射波嗰陣望佢嗰胸（打波唔睇波人渣都不如），
果然望到兩粒嘢激凸左（但係睇唔到色），
最後無哂心情打波淨係喺度做學術性研究。
PS：原本見到係普通size，點知感覺咁正

隔離位女同學攞咗我把間尺
佢渣住間尺唔放手
我一路打開佢個拳一路摸佢隻手

有次唔算興奮但都幾撚有趣

話說當時放緊break

去完廁所入番課室既時候，本來道門係閂埋

我打算伸隻手去開門，咁岩後面有同學拍我，就擰轉左後面同佢講野

點知全班最大波個位女同學，佢又好急咁係課室入面開門跑出黎，而且佢又同我一樣個頭望住後面同人傾緊計

跟住原來我用黎開門隻手，就咁就一野渣左落佢個胸

仲要因為我係想推開道門，都有用到小小力，咁樣撞落去佢對E cup 到，撞完仲feel 到對野係有晃動左兩秒

震盪完後先回個神來，我即刻講，頂你咩，突然跑出黎，嚇死人呀！！

佢就望住我，就咁笑笑口嘻嘻兩聲就出左課室

好甜 甜到好虛好幻

仆街去到幼稚園咁遠
講起又諗起果時有個女同學好靚女 係幼稚園你已經睇得出佢靚女果種 好撚有氣質
有次去海洋公園玩當學校旅行 兩人一組 老師編左我地一組 都夠開心 老師仲要大家手拖手唔好走散 如是者拖左成日手
都未算 咁一人配給一支水 最細個隻 自然唔夠飲 唔知點解老師會痴根到將一組既人多水啲既分啲俾少水果個 我又唔知點解即刻飲撚曬支水 扮曬無辜咁話無水 如是者就飲左佢口水尾
不過講到咁 我係完全無佢聯絡 連名都唔記得 所以只能是回憶

唔爭在講下小學 果陣有個同班女住我樓上 咁間唔時一齊返放學去大家屋企玩 so call 青梅竹馬
咁有次係佢到玩完 我去個廁所諗著走
點知佢工人叫佢沖涼 佢就走左入黎睇著我屙尿 然後除衫 仲要一絲不掛個隻
果下真心勁緊張 俾人見到真係水洗都唔清 但又唔知點同佢解釋咁樣有問題
不過後來搬左又無聯絡 唔係大個講返都幾搞笑

有個類似
話說我中學小食部係好似漫畫果啲人頭湧湧咁 係完全唔排隊不停逼入去
咁有之去買 好辛苦逼到前排 前面個女同學買緊 我係佢後面等
後面愈推愈前 搞到人貼人咁 我同女同學都痴埋 咁岩大家隻腳差唔多長 岩岩好對正 一開始都未sense 到係蘿柚黎 到get 到個下 已經開始有反應 我諗佢都feel 到 極尷尬

我們真的學不來

應該係白色着到變黃九成臭

最後加返句 [鈴鈴鈴 鬧鐘響起了 又要起身返工了] 會好啲 加油

排緊隊 女同學突然退後 feel到成個pat勁淋 仲要係幾個

俾個女同學跳mass dance前胸壓落我後背
細細粒baby fat果種

男校冇我既事出返去先

試過有個長腿女同學遲到
大家已經落晒去上pe堂
咁佢以為課室冇晒人就冇鎖門換pe衫
點知我咁啱漏咗嘢上返去攞
撞正佢換衫 可能佢一嘢扯扯高埋個bra
上身冇着下身得返條黑色底褲
我一開門諗住冇人入去就撞到正一正
之後好撚尷尬 sorry咗一句就即刻出返去

另外就係有個女同學grad din嗰陣周圍同人影相
咁當時大家都趕住搵人影相冇乜留意
事後大家喺大gp share啲相先發現佢飛釘飛咗全晚

至於女同學烏低身見到大波波都成日有
尤其便服日

最後就係同女朋友周不時放學返屋企扑嘢
試過最高峰期兩個星期返學
總共10日 日日放學返到屋企都口爆佢一次
嗰排第二朝返學完全冇精神

你j唔落？

撞正換衫嗰個嗰陣中幾
日後有冇同佢講嘢 有冇逃避你

我諗好多人都有差唔多嘅經歷
係我地中學嘅「共同回憶」
由細到大走光睇過好多次，不論係上走定下走
但最深刻係嗰次，兩排男仔（可能唔只）一齊欣賞好風光
個女仔仲要有講有笑咁，簡直係顛倒眾生

中學時呢類回憶的確甜蜜，幾十年過後仍在記憶中佔有一角。

呢個時期男女都處於青春期，身體、賀爾蒙變化令彼此對性充滿好奇。一啲意外情況下發生嘅身體接觸都會帶來一陣震撼，遐想。

於是好多曖昧嘅嘢都會發生。只要個女仔唔覺得你討厭，好多時有意無意間都會 "逗" 吓你，唔知幾時真幾時假。只要唔 commit, 唔表白，大可淺嘗即止。

再進一步，以男女朋友身份交往都唔太抗拒，因為女方較早熟，好想一嘗戀愛滋味，就算明知只係 puppy love，冇乜未來。

我中學係70-80年代，相對而家保守得多。但午夜夢迴，有啲事仍然令人難以忘懷，或有些少後悔。

中五會考之後，同班女同學去咗英國讀Alevel 。
我嗰時會儲錢，就係為咗打IDD搵佢，仲會定期寫信寄過去，同佢打氣。（我嗰時未有FB whstsapp）

佢一有假就飛返香港，我就一定會去接機。
佢家教好嚴，每次接機都好勁撞到佢屋企人。

嗰時會好青澀，會一齊寫底目標，約定入大學。
屌，點撚知我入咗香港其中一間，佢去咗另一間。
佢而家仲要變埋lesbisn 。

為咗呢個目標，我發奮讀書，最後拎住啲A同B入大學。（我會考好撚差）

雖然係咁，但係你令我努力讀書，考好Alevel，改變咗我。多謝你！

其實呢套係咩戲

黑金

其實好羨慕

就係冇毛勁白滑先覺得自己仆街

周杰倫劇情

睇睇下屌左出黎 又係故 ... 但睇晒

中一drop out

非人不了

有啲似古橋文乃黑髮馬尾中波版

隔離學校啲女仔成日黎我地學校exchange交流個啲，班囡一上樓梯我地就跪哂係到仰望聖光

第N界連登吹水大會

梗係拎嚟試著

嗰時真係最撚純

有漬先正

ching個時既中學生涯應該更加純情

男校路過
冇嘢我走先

原來大家都係咁，驚驚

其實你估個女仔知唔知？可能好有成功感，覺得自己顛倒眾生！

av情節

讀男校是咪人生已完。

你個重色輕友仆街仔

中學果陣女同學綁頭髮
望到白滑胳肋底同埋bra
一見到女同學舉手即望

留左班
上年班嘅女仔落哂嚟同我講生日快樂同送禮物比我
同班個啲男佢用個羨慕樣望住我

冇啦啦點解要借你到擺，
定係佢有心引你玩佢條褲咋

女同學比肥仔抽水
勁有AV 女神比大肥佬屌feel

我估當時係唔知，個女仔同個friend唔知傾咩笑到忘哂形

不過唔排除有其他女仔留意到事後同返佢講
大家都知啦𥄫女好易俾人發現，只要跟住條友個眼神走就知咩料，更何況兩排男仔一齊𥄫

根據我對個女仔嘅了解，如果佢知道咗應該會暗爽一排，有成功感都係人之常情

LM

記憶中應該係＂黑金＂

頂講左15頁都仲係無圖討論